有冇人一個鐘就去一次廁所

唔知係咪有病

番工個陣係

飲水飲得多

以前考試前成日急 冇飲水都係咁
考試中途已經頂唔順要去廁所
搞到成日少左時間

喺office每去一次廁所 就裝一杯水飲
基本上每個鐘都去一次

內分泌失調

我一對住電腦就會瘋狂飲水，每次d尿都好清又無乜味

返工半個鐘一次，每次十分鐘

我都係 一係電腦前面狂飲狂屙

飲多左水咪會囉